召喚所有係歐洲exchange緊既你

有冇巴絲係歐洲exchange緊 入黎吹下水啦

水

係UK

巴黎

Oslo

荷蘭

Uk

大家有冇瘋狂去旅行

奧地利

聽日後日都要德文考試呀

推

paris

krakow

德國

法

北意

邊間？

法國

我都喺Austria
不過喺個垃圾鎮仔發霉

有冇人係下個sem去？

邊個鎮

Krems
荒蕪到on9

邊間？讀咩？

唔識 我連城市都唔係好熟
平時有咩做

三四五返學 但係每日得一兩堂
六日一二就喺屋企hea 或者去旅行